有冇人試過去發夢去過既地方？

以前發夢去過一個地方。幾星期前去左一個同夢境一樣地方，呢個地方之前未開放，個日剛好開放左，去到 一 個建築物時就醒生當時既環境同感覺同夢境發生既一模一樣 ，真係好神奇。

Deja vu, I've just been in this place before

Deja vu, 間中有，有幾次幾肯定夢境見過先於真實

國安狗又引人自爆
拉